蔡少芬張晉 慶祝鏈婚放閃

張晉與太太蔡少芬於2008年結婚，婚後兩人育有3子女，包括大女楚兒、二女信兒及細仔樂兒，夫妻二人恩愛如昔。轉眼間，兩人已結婚12年，張晉在微博分享片段放閃，片中的他伸手拖住正往前走的蔡少芬，並將太太擁入懷，畫面甜蜜溫馨。張晉留言︰「結婚紀念日，十二年風雨同路，今天扔下孩子，單獨請你吃晚餐。 對邊個好？對Ada唔好咩？」

蔡少芬轉發片段，並向老公發表愛的宣言，她說：「十二年：鏈婚，像鐵鏈一樣，交織連鎖，永不分離。愛你啊張生！就好似人地王晶咁癡心情長劍咁，可以樣樣野都為晒邱淑貞去做。」